Напишете програма, която отпечатва частното на дадени две числа ``a`` и ``b`` като делим ``a`` на ``b`` (a/b). Ако се делят точно, програмата просто извежда тяхното частно. Ако не се делят точно, тогава се извежда тяхното частно и остатъка от делението във формата ``*частно* s ostatuk *остатък*``.

## Вход
На входа се въвеждат две числа ``a`` и ``b``.

## Изход
Извежда се:
* тяхното частно, ако се делят точно.  
* тяхното частно и остатъка от делението във формата ``*частно* s ostatuk *остатък*``.  

## Ограничения
* ``0`` <= ``a`` <= ``1 000 000 000 000``
* ``0`` < ``b`` <= ``1 000 000 000 000``
* гарантирано е, че ``b <= a``

## Пример

### Вход:
```
56 8
```
### Изход: 
```
7
```
  
### Вход:
```
32 11
```
### Изход: 
```
2 s ostatuk 10
```